想買個袋，想要個類似分體式

溫書長期帶住幾舊磚，
最近home office 令我諗起可以用部ipad 影定再出去溫，
咁帶少兩本參考書，好似輕鬆d。

但係有個問題係之前行開一陣，書可以唔拎，無人偷。

如果轉ipad，行開既時候唔想齋拎住，但係又唔想揹埋個袋去食嘢。

然後睇兩眼淘寶參考，日本喜利個bag in bag理念唔錯，不過唔知邊度買，
再睇左眼HKTVmall ，見到個 唔知掂唔掂，

各位有冇介紹？

中南、誠品咪有

非常邪惡

Seed please